黃大仙手足cls 文又得武又得

文可撚狗，武可打狗

[公投] 有冇人同意改口號

黃大仙有大型燒衣活動
光復香港 元寶革命

樓主呢隻死三毛又想洗底

不要大台 不要糾察 不要左膠 不制止勇武

樓主係狗
樓主成日post野廢up想洗走主要post

分化撚黎講，樓主都算幾成功。

樓主三毛分化狗